究竟有女仲同其他人曖昧係咩心態

純粹睇唔過眼 狗公都算 燒唔到我嗰撻
但屌你老母有女走去做狗公媾女真係

大家又點睇 身邊有冇呢類型嘅人

死狗公死全家

屌你老母

你對得條女住咩

Jack乜撚嘢 做男人做到你咁低賤 死咗去算啦